黃大仙又有手足被速龍捉

點解唔成班人一齊唔走，同速龍死過？
下下見速龍就跑，點贏？

人數我地實贏

be water

有時見到d走唔切手足好心痛

佢地喺後面入廣場拉人，嗰邊係最最最和平架，我走嗰時仲有物資人鏈，都無乜人預計到佢突襲，同埋有機會又係拉左街坊，個女士得普通口罩